[有圖] 摺被駐港部隊high撚到 take咗啲強國種子嚟？

港毒之父傷心過度，代佢出微博post一天

驻香港部队
今天 13:00 来自 微博
#致敬人民子弟兵# #唱战歌颂英雄# 【我是子弹】日前，驻香港部队文工队走进各个营区，为基层官兵们带去“八一”建军节的祝福。《我是子弹》这首歌曲展现了中国军人的阳刚之气，也表明了官兵们时刻准备着的决心与信心。@广西武警

我是子弹 出膛看谁敢嚣张
我是子弹 迷恋战旗飞扬
谁敢兴风作浪 就地将他灭亡

點解好似瘦猛猛

#驻港仪仗女兵版无价之姐# 【驻香港部队女兵飒不飒】有这样一群笑靥如花的阳光女孩，她们齐聚东方之珠，梦想起航、乘风破浪，她们“不爱红装爱武装”，她们“起步就震撼，亮相就精彩”，她们就是英姿飒爽的驻香港部队三军仪仗队女子仪仗排。一起去看看她们的华丽变身吧！

大媽黎

原來有班咁既支那閪係香港

慰安婦黎

大家都係共產主義
點解蘇聯型咁多？

女子仪仗排每人每年流的汗水近0.5吨，至少穿破3双马靴，阅兵场上短短2分钟的亮相，至少需要付出150多个日日夜夜的训练，服役2年，踢出正步距离达2000多公里，差不多是从香港到北京的距离。

驻香港部队三军仪仗队女子仪仗排，被誉为“香江紫荆、铿锵玫瑰”，荣立集体三等功1次。组建以来，先后参加香港青少年军事夏令营、香港大学生军事体验营、庆祝香港回归20周年阅兵、“七一”军营开放、中秋探访、军民联谊等重大活动，作风纪律严、标准要求高，完成任务圆满出色，展示了威武文明、爱港亲民的良好形象。

港父

$300

雞黎

王轩 从空乘到仪仗兵
“入伍前我是空中乘务与模特专业，从台步到正步、从空乘到仪仗兵，对于自己的选择并不后悔，我要一直努力下去。”

达瓦卓玛 从坚毅的藏族姑娘到仪仗兵
“指尖滴下的汗水和弥漫的汗味是对青春奋斗最好的诠释，我要更努力地奋斗下去，让自己的青春不留遗憾。”

尤乔冉 从大学新生到仪仗兵
“能成为一名驻香港部队仪仗兵，是我在最美的青春里做出的最光荣的选择。”

郭小丽 从上海交通大学在读生到仪仗兵
“从天之骄子到军中绿花，坚强、自律、拼搏，我在这里遇到了更好的自己，变成了自己喜欢的样子。”

三十幾度又肉絲又boot

p到

文工隊嚟
負責唱歌跳舞表演

成班油頭粉面
喺度唱歌跳舞就可以保家衛國咩

牙習一上台唔是廢左文工團咩

啲軍雞咁正 我都想做姐放磚了

點會
閱兵步操嗰啲長腿女兵已經係啦

正撚到仆街

要一班識表演嘅兵做咩呢
打仗加buff